張學友演技咁勁，點解紅唔起，獎都冇個？

真係唔明

提名咁多次都攞唔到

佢演戲真係好正， 正經又得、慘又得、搞笑又得

正經比周潤發食住，市井比劉華食住，攪笑比星爺食住

金像獎要講排名，又要講緣份
男人四十同喋血街頭已當拎咗影帝

因為根本唔勁囉 四大天王入面佢就勁
一對比返D真影帝級就比下去啦

佢演技好過渣渣輝

我都想知不過佢接左張艾嘉套新戲，希望今次攞到啦

學友學友 永遠支持你
學友學友 永遠支持你

我愛黎明 我愛黎明

好過郭富城啦

喋血街頭好精彩

旺角卡門烏蠅演有勇無謀古惑仔真係好正

演技好放，係咪上左電先開鏡

係 真係好勁
呢套我覺得做戲重勁過梁潮偉
真係好可惜無獎
啲人話吳鎮宇無睡獎可惜 但其實最慘係張學友
真係好好睇 戲路又廣

暗色天堂做得幾好（除左醉酒嗰段太用力）
輸俾城城